其實香港仲有無人玩卡game

例如VG WS 三國志大戰 之類
想放卡邊度放最好

無

想玩wixoss

唔知咩黎

得天悅先有人玩卡

齋儲

多人知就天悅大西北，觀塘同大埔

gwent

大埔唔係執晒咩
2間仆街鋪頭

有玩vg

仲有人玩架
我玩到出獅子就無玩了

Lb4 成5年 雖然而家都有強化過少少獅子

LFO

以前仲玩過人魚 陽炎 光暗騎 超人同蟲蟲
依家得番副蟲蟲

昆特牌 三國殺

蟲蟲對上一次更新已經係上年
光騎bb依家係上位deck

睇番仲有隻領主同埋d 0盾